真心講，依度比高登少左份親切感

覺唔覺

絕對係
成班新移民 難民
呢度不過係殖民地

會員低汁左

咁你地走啦，番去親愛既高登啦

毒撚唔需要人關心

唉

唔覺 8

咁仲唔快啲爬返去做狗拎親切感

點解一講高登就咁呢輕鬆啲啦

你知唔知殖民地點解

呢度d人唔曉理性討論
一味往死裡屌

唔覺

質疑豬腦蛇

唔太覺，呢度會員高質啲，大家都係被高登迫害既一份子，反而更有親切感

你地與其要喺度開post，不如過高登啦，個邊無人

真心講，我好同意，不如返高登傾？

而家仲上高登真係俾人笑

一向都唔覺得高登有親切感

Yes I totally no mood for 9up

唔覺上Lin登好威

yes 牙joe始終一家人

何仔

綠豆仔

冇親切感咪走囉 冇人逼你開POST架喎

真啊